有無人同我一樣每日起身都想sick leave

但都係起左身
遲到開心仔

我

日日都想

唔想番

好撚攰

一個月一次度啦

點解要返工

Sl左

波爾射
講笑咋我都想

象仔

但好撚多野要交想sick leave 都要做埋先

不了
留返啲quota 用嚟搵工

我
但sick.leave 都要係屋企做返咁多嘢

訓之前已經想

sl唔番工

sl唔做人

留係屋企對住屋企人又煩，返工又攰

應該唔少

得食飯先得閑

返工真係好攰

好眼瞓